% --- DOCUMENT DESCRIPTION PAGE  ---
\begin{center}
  \docTechDesc

  \vspace{1.5cm}
  2025

  \vspace{1.5cm}
  \docTitle

  \vspace{1cm}
  by\\

  \vspace{2cm}
  \docAuthorsDescription
  \vspace{2cm}
  \docAddress

  \footnotesize
  \vspace{2cm}
  \textsuperscript{1}Pêches et Océans Canada, Direction des sciences, Région du Pacifique, \\[0.5em]Administration régionale, 200-401 rue Burrard, Vancouver, C.-B., Canada, V6C 3S4\\[0.5em]
  \textsuperscript{2}Pêches et Océans Canada, Direction des sciences, Région du Pacifique, \\[0.5em]Institut des sciences de la mer, 9860 chemin West Saanich, Sidney, C.-B., Canada V8L 4B2\\[0.5em]
  \textsuperscript{3}Pêches et Océans Canada, Direction des sciences, Région du Pacifique, \\[0.5em]Station biologique du Pacifique, 3190 chemin Hammond Bay, Nanaimo, C.-B., Canada V9T 6N7

\end{center}
